一世人流流長總會遇到幾個仆街

拍5次3帽，被飛4次，有冇咁黑😐

証明你個Profile都幾唔掂下
當你條女有人追既時候 你條女拎你同追求者一比較 你永遠係輸果一方 所以你先會戴帽